有無INTP-T入黎吹

份人好懶
成日幻想
讀書失敗
近年先開始明點樣生活

分享下明左d咩

做隻貓做隻狗不做人